如果將手機去返黑白螢幕

我一直有一個諗法

其實現今世代大家巳經過份依賴電話

好似樓主我禁

一日浪費超過3個鐘頭係部電話到

如果有一部黑白電話

而電話入邊只有打出打入，whatsapp，同音樂基本功能，有無得做

有得做
無得做

刪左Whatsapp就冇得做

咪姐係Grayscale
前近先成班鬼佬玩

自己google 下點開